快速将照片发布到 Fediverse 的 Android 应用。

PLA 开发了本应用，为了能够在骑自行车时将照片轻松地发布到 Fediverse。
我们正在继续他的项目以纪念他。

您可以提前为状态配置文本和标签。然后只需三步即可发布照片：
* 点击相机。
* 对准拍摄对象并点击拍照。
* 点击确认照片，完成！

照片和状态文本的发布在后台执行。
如果网络连接不佳，它会在网络连接恢复时进行上传。

功能：
- 可以添加多个 Fediverse 账号
- 可以提前设置多种状态配置
- 发布前预览或拍摄后立即发布
- 内置位置服务（以防相机无法提供位置）
- 离线模式（网络连接恢复时上传帖子/照片）
- 管理拍摄的照片（保留或删除）
- 用您的照片创建 OpenStreetMap 注释
- 导入/导出设置和账号

https://silkevicious.codeberg.page/fediphoto-lineage.html
